關公廚房之宵夜

男人既浪漫

暗然消魂飯

好波

可惜唔睇得波

阿仔未訓

好肚餓呀屌你

照睇啦ching

雲長識up相架咩?

咁早食宵夜

唔記得洗碗會老婆罵

咁得閒食宵夜 唔洗做家務咩

有師兄教曉我

任務完成

我未食前已洗左鑊隻碗可以收埋聽朝洗

諗定聽朝食咩早餐未

叫埋個仔一齊睇

餓呀嘛

外母度食咩薄餅牛扒

我心諗尋日盛八都食夠啦屌

明串我出去食啫

我一舊都無食

齋食菜算

返工唔洗諗

佢已經開開地曉

識睇NBA 不過成日叫自已James

咁夜食咁大碗飯你肯定係肥佬來

唔敢駁嘴

唔搭條菜?
通常有叉燒有蛋我會加條蔥整蛋炒飯

早d訓 聽朝要起身洗奶樽開奶俾仔仔

今晚外母屋企度無食飯
齋食菜咋

仲炒飯 想死呀

五點半起身

現實: 佢地分晒d薄餅牛扒 得番d菜食

我齋食菜咋

屌

牛扒
炸菜牛肉

煎雞翼

樣樣尋日都食過

明串我啫

我唔食相同既野啦 由佢地食

賣相唔錯喎

有咩問題?? 咪用鑊剷, 用木筷子好細聲架咋, 我屋企開放式廚房, 成日都咁做, 老婆唔覺架

尋日我食呢啲

無得比

做咩? 佢地唔比你食肉咁陰公?

正呀

關嫂整㗎？

咁夜邊到變到叉燒出黎

識食一定會收埋

9成9前幾日食剩啦

木快子炒飯

堅秋學到野

差條菜心

飯唔熱唔撚好食

你一日瞓幾多個鐘？咁勁體力應該幾好

夜晚九至十點訓第朝五點幾起身

仲唔出早霸王post?

得架, 你拋到鑊, 打得散D飯就得, 真係炒到, 你試下